全民轉用DEBIT CARD攬炒經濟

有撚用咩,
班傻仔咪繼續還緊min pay

順便CUT埋先洗未來錢

我揾唔到1%
借唔到

我借學資1.2%